俾人誤會我係狗公點算好

話說有個女同事因為啱啱分手所以成日飲酒，我好心提佢「小心肝」，點知佢即刻話我變態，仲周圍同人講話我係狗公。到底應該點樣化解呢場誤會

你本身就係厹
冇misunderstanding

冇誤會

成為真正嘅狗公
咁咪唔係誤會囉

但我想做暖男多啲

話佢聽你唔係狗公，亦同時係狗公。

暖男狗公無衝突

薛丁格的狗公

巴打...我留意左你好耐..

我都留意咗你好耐

你靚仔既話 佢會周圍同人講你係暖男

是但啦 你一時男一時女 都唔知你講既野真定假

起你檯面放張大字卡， 請各同事注意身體健康。 再加個笑面。 人人見到就知你想法。

真 share ac

算啦

冇是咁的
0/10 重作

屈左你係狗公
咁佢咪感覺好d
又可以周圍同人講
何樂而不為

笑喊